<resources>
    <string name="app_name">Aesculapps.inc Hackathon Project</string>
    <string name="no_med_interaction">Tidak Ada Interaksi Obat Yang Anda Konsumsi</string>
    <string name="dummy_medicine_description"><![CDATA[ERYSANBE 500 MG KAPLET mengandung erythromycin. Erythromycin adalah antibiotik golongan makrolidum yang mempunyai spektrum luas, aktif terhadap bakteri gram negatif maupun gram positif. Erysanbe digunakan untuk Infeksi saluran pernapasan, kulit & jaringan lunak, pneumonia, gonore, infeksi lain yang disebabkan oleh mikroorganisme yang rentan. Dalam penggunaan obat ini harus SESUAI DENGAN PETUNJUK DOKTER Indikasi Umum\n\n INFORMASI OBAT INI HANYA UNTUK KALANGAN MEDIS. Infeksi saluran pernapasan, kulit & jaringan lunak, pneumonia, gonore, infeksi lain yang disebabkan oleh mikroorganisme yang rentan.\n Komposisi\n Erythromycin stearate 500 mg\n\n Dosis\n PENGGUNAAN OBAT INI HARUS SESUAI DENGAN PETUNJUK DOKTER. Dewasa > 20 kg : 1 - 2 4 kali sehari. Anak < 20 kg : 30 - 50 mg/kg BB/hari. Diberikan dalam dosis terbagi tiap 6 jam Aturan Pakai Berikan sebelum makan\n\n Perhatian\n HARUS DENGAN RESEP DOKTER. Kewaspadaan khusus pada penggunaan berkepanjangan, gangguan fungsi hati, insufisiensi ginjal, Ibu Hamil & menyusui. Kategori kehamilan : Belum terdapat data keamanan terkait penggunaan obat ini pada wanita hamil dan/atau menyusui. Konsultasikan kepada dokter apabila Anda sedang hamil dan/atau menyusui.\n Kontra Indikasi\n Hipersensitif\n\n Efek Samping\n Pemakaian obat umumnya memiliki efek samping tertentu dan sesuai dengan masing-masing individu. Jika terjadi efek samping yang berlebih dan berbahaya, harap konsultasikan kepada tenaga medis. Efek samping yang mungkin terjadi dalam penggunaan obat adalah: Gangguan Gl, reaksi alergi, superinfeksi, ototoksisitas, kolitis pseudomembran.\n\n Segmentasi\n Red\n Kemasan\n Dus, 10 Strip @ 10 Kapsul\n Manufaktur\n Sanbe Farma\n No. Registrasi\n BPOM: DKL8322225409A1]]></string>
    <string name="title_activity_healthcare_partner_maps">HealthcarePartnerMapsActivity</string>
    <string name="lorem_ipsum_30">purus in mollis nunc sed id semper risus in hendrerit gravida rutrum quisque non tellus orci ac auctor augue mauris augue neque gravida in fermentum et sollicitudin ac orci phasellus</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>